蘋果女記者遇襲

［請幫推行動post］今星期四：和你塞 美心MX

Wtf

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

遇襲記者近期曾多次負責即時直播及報章報道反送中活動，同時有註明記者姓名，懷疑因此被兇徒起底跟蹤。她指上周五起多次接獲可疑電話，懷疑與今次事件有關。她稱，上周五早上9時接到一個無來電顯示的電話，當時無接聽，約1小時後再接一個無來電顯示電話，她接聽後一名男子聲音直呼她的姓名，她回答後對方即時收線。但隨即又有一個無來電顯示電話打來，她並無接聽。至今早8時半，再有兩個無來電顯示電話打來，她當時亦沒有接聽。火

打完鄺仔打蘋果記者

邊個記者？ 李詠希ＢＢ？

藍絲早過我地伏擊

CLS

又做戲
ON撚9
仲有人信收錢
一早分哂陣營 做依D野肉唔肉酸D

呢個短頭髮

好嘔心真係

大家注意安全

國♥際♥戰♥線♥需♥要♥你

☆Tg channel 在此 ☆

腦細差人錢，搵底層員工出氣，都幾撚搞笑，下次理由可唔可以作好d

依啲新聞，整嚟俾微博嗰啲支那人打飛機

戴晒黃頭盔/口罩 仲要講埋叫肥佬黎還錢
預測聽日係
肥佬黎無錢俾示威者 旗下記者遭殃

次次都活動前做野

好彩不是我bb

屌你老母閪共産黨，香港人係唔會因為就驚

[下一步升級行動] 點解唔可以有第二次佔中?

點解無LINK?

屌佢！

叫佢還錢洗L帶頭盔，做多咗啦

只有無腦藍絲信

立場記者都要小心